有無人覺得自己唔屬於任何一個圈子

細個小學升到中學 無一個小學同學同我升同一間中學 基本上完全去左一個新環境 六年之後可以熟習咗個環境 但終黎決定出國讀書 又去到一個全新嘅環境 又要自己一個慢慢熟識周圍嘅環境 即使去到當地識到嘅人都好表面 好似hi bye friend 咁 諗番起中學同學 又唔可以隨時約出黎 只可以每次睇ig睇佢地玩得幾開心 但終於無自已份 開始慢慢覺得自己好似唔屬於任何一個圈子 諗諗下其實都幾sad下...

一樣處境，已經將個心收埋咗，唔會輕易同人做深交，頂多做吓酒肉朋友 唔擁有就唔會失去 巴打睇開啲啦

比心機識多啲朋友
好多圈子都係由一兩個人慢慢擴散開去
最後可能會慢慢搵到志同道合既知己
好多時反而未必係一開始果班人
祝你好運

不嬲都無圈子

中學留過班 原先班朋友升哂上去 就開始少聯絡 最多lunch一齊食飯 自從佢地畢業之後 得翻自己一個食lunch
雖然新既同班同學相處都有三年但都去唔到深交地步